日日失眠點算好？

除左食安眠藥，有咩方法可以吾失眠？

同你一樣